【新屋嶺】927 新屋嶺被捕者人權集會

轉自 新屋嶺集中營人權關注組

「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

▶️人手：
急救人員
糾察義工
文宣組 (寫文整圖等)

▶️流程：
重溫每宗各被虐受害者新聞
受害者或其家屬分享 (如果搵到，可視像或錄影)
醫護分享 (如果搵到，可視像或錄影)
律師講解法律事宜
在場市民自由發言

▶️需要器材：
音響
燈光
投影機、投影幕
Banner

▶️工作：
幫手搵番新屋嶺受害者新聞或已fact check個案
幫每一個案整poster
幫手寫文/整圖呼籲市民出席

如果有興趣幫手，請聯絡admin @CitizenGG

推

推唔郁

927推

Push

Pish

啲狗九成九唔撚批
但照推

反對佢個反對通知書

Pish

明星結婚關我閪事
警犬結婚就關我事啦

連登力量

好重要，推！

連登仔 出黎啦 咪撚打J啦

Sun Uk Ling

你班傻仔post都唔推學人抗爭

推撚埋啲垃圾 咪撚淨係睇熱門

推到上國際

推比多D人睇

消防記招係重要。
呢個仲重要呀

酷刑 強姦呀仆街

推呀屌你

又話勿忘721
811
831

927遮打

721 811 831

手軟啦 有冇接力

推撚死人咩

推！去硬

同我上

呢個要支持

推呀 唔撚想睇海賊王 快啲推行動post

熱門呀

屌你又話前線手足唔係condom
你而家做緊咩呀

連登仔

Pish

咪撚屌警嫂住

屌你仲話抗爭
狗仔唔撚打人好似打咗抗生素咁 係咁不了

義士不能送院
義士不能見律師
義士被酷刑
義士被毆打
義士被非禮
義士被雞__
義士被強__
義士被輪__
義士被殺死
義士被自殺
義士死後不得安息

義士已經犧牲左咁多，唔係推唔推下嘛

會到!

連登抗爭 漠不關心

推行動post要上番熱門呀

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

push

我上緊堂都推post

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

希望有受害者到時爆料

屌你推到手軟終於上熱門

我去上堂啦

光復香港 時代革命
英美港盟 主權在盟

唔，好停

721
831
927新屋嶺

唔，好推

推爆佢

我要知道真相

嘩屌依個推撚到爆

推 新屋嶺
#929GlobalAntiChiNazi

消防記招睇返報導就算。

義士不能受到委屈，義士不能白死！

推！

唔好麻木！唔準麻木！

睇過報導有份流過眼淚嘅全部同我推

新屋嶺一定要關注！救人呀

推爆

推
#929GlobalAntiChiNazi

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好重要呀屌

推呀

嘩呢個要推

再推

行動post推

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

黑警會不會捉哂反新屋嶺集中營集會既人去新屋嶺集中營

幫推星期五行動post
__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

721

pp

呢個好重要，大推

幫你推

推推推推推
推行動po

push 必去

勁推

嚇死,以為去新屋嶺集會

推唔到可以點

去！

幫下你

推！

dllm個個推垃圾po

推
留名

Up

推
927集會

我要集會

推行動po

只有實現五大訴求才能將一切解決
請勿downgrade

支持新屋嶺被捕手足推

推 我地需要集會同遊行呀

UP, 點解無人推

行動post

係囉，仲要得二百幾個like

推ar

推行動！

Tui

tui

活動post要推

生要見人 死要見屍
義士唔係condom

Pauh

推呀
新屋嶺問題一定要跟進呀

血海深仇！

新屋嶺義士

新屋嶺義士唔係condom!

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

推啊

推行動啊屌

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

真係要煲大佢
Hong Kong concentration camp

Important!

Push to human rights organisations

Push!!!!!
呢個要推!!!!

Push!!!

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

個個走左推楊丞琳結婚

pish

咁突然嘅，照推

以為係去新屋嶺

推

推！！！

點解唔直接係新屋嶺草地搞
如果問得太膠唔好屌咁大力

推！721 831

好

支持

推！！

好！

Pushhhh

推呀
721
811
831

推啊

721
831

推呀(空氣推)

Pusghhh

推！咁都上唔到熱門？

推啊!!!#!!

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

見到個標題

仲以為新屋嶺藍球場搞

跟隊

推啊

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你suck
927 新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反極權遊行

推推推推

推推

樓主 支援到了

ピシャリ

實唔批

612 721 811 831 新屋嶺

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一定要推
新屋嶺新屋嶺新屋嶺

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

新屋嶺同831一樣咁重要
唔可以忽略其中一個
推

pushh

幫推﹗

搞手會唔會邀請埋人權監察？

提一提手足
921 元朗站靜坐
因為有禁制令
大家儘量keep住行
閘入面同出面都唔好齋坐喺到

記住有執達吏
讀出警告聲明
就齊齊行去Yoho
行個圈 再返去
唔好磨
因為唔遵守係刑事
班狗就會進場

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

推上去

點解咁推法都上唔到熱門

點走？

一定支持

行動post推土機出動

推推推推推

推唔到都推

p

721唔見人 831打死人 921屯門見

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

多D人見到

一齊去

主線任務

-920反匯豐打壓 （遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-927新屋嶺被捕者人權集會
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

多數遮打集會都批 今次如果唔批實係身有屎

依三個月太多人跳樓，太多太多多到唔合理

唔可以畀新屋嶺既 post 沉

唔可以畀新屋嶺既 post 沉
我

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

P牌推唔郁都要推！
927遮打見！

推927

推推推 927 見

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

救手足

還手足公道

推上熱門

還我新屋嶺義士

up

入咗新屋嶺幫手足落mark 會係自保新方向

721 811 831 新屋嶺

612 721 811 831

新屋嶺！！

垃圾po勁多人推 重要野又冇人睇

推行動post

幫推

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

927集會好緊要

新屋嶺山火現2條火龍 消防登山撲救

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

未FC
立場：有人話新屋嶺有火警

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

831

做乜推唔到上熱門架

大家幫手推啊

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

力推

呢單一定要日日推

幫推，927 929有重要行動

推 一定要去

又話新屋嶺/太子8.31唔畀沉
都無人推

9.27

9.29

831.721